人生冇意義了

真

你認為呢到會有人幫你搵到你嘅人生意義？

有

我覺得首先要自宮先